[HKUSPACE] 召集所有太空人面孔 (33) GDP GOD降臨

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以係到問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:
1. 點DEFER學費?
打封英文解釋信
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy
交份copy去space院校就得
帶埋所有文件正本比人check
之後返去等通知
詳情可以打去space問
by梵高的星夜

2. 咩係天書?
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題

3. SPACE最伏係邊幾科?
沒有廢科，只有廢人
*雖然「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓嚟架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安*

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

5. 關於killer
唔少人都話space多killer，永遠榮譽太空人港英狗正廢柴（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝，入到去比成班學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

6. 關於freerider
係人都知asshole多freerider，高級太空人癡線蜘蛛絲好好食（freerider）咁講：

讀得asso就咩人都有，自己有料就點都唔會阻到你上岸，有好嘅groupmate當然輕鬆好多，冇亦都無謂左屌右屌，入得嚟做group project就要預自己一個人做多啲/做哂啲嘢，唔係個個都想chur爆升u，自己要靚龜就要付出多啲

祝各位太空人早日返回地球

比啲掙扎！
I want you to 過三爆四！！！

1001又吾開post

gpa god

GPA god

留名
Gpa

GDP god俾我meet condition就得

爛grade了

你又爆4

咪玩，hea足成個sem
收到其中一科嘅gp project分都知收收地皮

Metoo
不過我今個sem無F就得

幾號放gpa?

官方日期24/6

上年19號

Ching仲未訓呀

偷跑左
未

完sem到依家都5點先瞓

出咗gpa

GPA God

希望爆到4la

GDP GOD

Meet condition

上Sem都早咗10幾日出 可能今個Sem GPA下個禮拜有 最遲下下個禮拜 好似次次都會早一個禮拜多啲

現代文學篇3000字做爛左

現代文學

molamola

爛龜了可以疊埋心水今年走

點先可以唔過2.4

講緊咩

你今個sem2.4 cgpa咪過3

所以咪話疊埋心水今年走算
依家求唔好F

求gpa過3.5

GPA GOD

爛咗
頭25%好犀利

唔該偷跑啦仆街 早一個星期都好吖屌

早兩個星期pls

求偷跑

做乜負皮我
我都想係25%入面

想問下hku space讀pt英文好唔好？
有冇伏？最主要想學oral同writing

人生無22

有個friend攞78分

我都呆撚咗

你幾多

我都係25%
不過唔係頭25%

出咗gdp

平均分附近渣

低過mean表示人生無22

拜完唔過3都有offer 你識乜柒

好有型

抵屌啦 gdp god都好拜

我想講 雖然已經比心機去考、去做project
但aviation科始終唔同其他科 有好大既人為因素去影響gpa
(eg 冇得揀lecturer/lecturer 放水程度不一同有practical test當mid term咁考) 所以先要拜
所以先要拜

gdp god傻嘅先拜gpa god

利申:讀AAS，因為見sem1啲frd gpa之間有好大差異所以先覺得需要拜

唔準咁話GPA GodGPA God

你估個個拜gdp god真係拜神咩on99

拜個樣je

有無人收到hku email 提你upload gpa 去meet codition?
你哋會交SCORE 果個unofficial 定Myfuture apply official transcript 再upload???

我係出unofficial嗰陣upload unofficial先，再apply offical，等offical有再upload official

我上年拜完就爆4

GDP god

GPA GOD~

Gdp

上帝已死！

痴線 離放gpa 都仲有好多日

各位太空同學有排捱

雖然我自己都擔心

你讀緊u? 派GPA未?

對唔住,唔係成日mon post
唔認得人

頂
係咪等到傻咗

唔拜gpa god係型啲

gdp god

GDP

發大財

原來係你
咩膠名嚟

大學生

太空非大學

浸中非大學

你啱

幾時交學費

❤️

出年

Ok

想問下各位巴打如果有offer唔讀太空嘅話係唔係下個sem唔交錢就得定要同佢講先走到

唔畀錢,應該就會冇左個學位
但聽講你搞手續可以退返之前畀左既按金你
個手續重點係還返d 學生證 facility card畀佢地

上Learner Portal去my future申請退學

有無巴打唔記得左lab studies報左邊班依家要點做

make up exam 個日期幾時出
我

上portal睇唔到

祝大家升到year3

space yr3

快能D岀gdp

Gpa god

想知gp interview 係點in？

乜野interview 來？

ba

彿心霞b

舊年係七月頭

聽日見！！！

聽晚不散

太空人們聽日見

GPA god
早瞓

希望大家聽日都可以抽時間岀嚟行
記得支援義士

6.9 god

琴晚一齊食放題嘅同學有冇事？

有
Then?

屌 啲lecturer完sem就偷懶唔覆email
已經兩個星期

有事嘅放左出黎未？

同幾個朋友係舊差館個位留左record
真係好對唔住1112號唔可以再咁前
之後大家要更團結 呢條惡法一定唔可以通過

辛苦了 加油

God bless Hong Kong

叫你交$就晨早出，GPA?

收唔到交錢通g了

有冇太空嘅巴打聽朝去金鐘campus上堂

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

想問下
我想由hkcc轉過嚟space重讀year1
大概需要啲程序
上網睇過好似話最遲30/6之前要申請

漏咗講 我係N展仔

就咁用dse分報就得

去返space個網報

感激呢位巴打

仲想問下
有冇巴打都係由hkcc engine轉嚟space engine讀

sem1-2讀嘅嘢會唔會一樣 定係有小小唔同
因為大部分一樣嘅話 我都可以用返之前啲notes

一定有小小唔同
但其實基本上差唔多
Stat phy calculus 就一定有架啦
不過space嘅engine 偏向IT
會讀埋Database 你就當喺cc啲ds科
而GE方面就幾唔同下 但都只係1/2科姐
我都係上年由cc轉過黎

聽日岀gpa
但
香港搞成咁真係無心情想知道

safe?

Safe

咁快出gpa?

今晚12點？

睇LP啦

過3.9捐500
爆4捐1000

Gun

捐比物資組

GDP GOD

幾時申請transcript好？

HK GOD

今晚出GPA?

聽朝

要等佢聽朝出咗先

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

拜神

gpa goddddd

乜鬼野阻住市民返工
跌親都唔俾？

ok

GPA God
Meet offer god

9點岀？

唔知 拜定先

如果真係有神 請保佑香港

呢幾日完全唔撚記得仲有GPA呢樣野
唔駛個天保佑我住，拜託打救咗香港先

HK God

GPA god
Offer god

出未

屌 較咗鬧鐘睇 重未出

又話今日..

有喇

爛撚左！

Thanks god

Thx GPA god

高過sem1

冇驚喜

係葉勇手上爛了

全部assignment a range 但c左

我屌
應該要lingU offer

AENG YEAR 1 CGPA 3.24 兩個SEM cm 都c+ 係咪會奶野

搵呀jeff consult下啦

喂屌咪走數呀

佢比我既comment都好空泛下
佢話有機

有冇ching知道我呢個case係咪會奶野
已經考慮 re-asso...

屌

Thz GPA God 爆4 meet 到 offer 太好了雖然比上 sem 差少少但係已經足夠 btw邊個話4.3個.3唔會計入cgpa明明就會 btw我愛大家

睇完就做其他重要野啦
進步咗0.4

兩個sem都3.2，人生已完

兩個sem都係得3.5幾

多謝gpa god 同 meet offer god
以後會俾心機讀書

邊個course

$500

有料
我進步左你一半

冇驚喜地唔過

咁想me死

之前邊撚個話咩拜神都係考試嗰陣唔讀書想求人
屌你老母我拜完GDP god咪又係過3.7

系，我無拜爛𨶙哂

清浩橙

我日日上香供奉 最後功課唔交書唔溫爆4

求情

有冇ching話我知Engine, year1,CGPA 3.34入U機會如何呀

下年記住報ust early round
Ust ee好易入

我機械工程

準備去邊間U讀

痴線佬

搵左lecturers先
暗示下自己個情況
記得email左先appeal
appeal完都唔得再搵啲大粒嘅幫你求情

大學應該有個mechanism for呢啲情況

加油

有冇人知hku nursing year1 offer gpa收幾多

係咪同佢講我分差少少，應該搵邊個lecturer

恆大

有

係 記得要講自己有offer 但唔好講得太白 可以嘅用一啲unofficial方式搵佢
eg Wtsapp

touchwood appeal唔得要求情 搵programme leader, department leader cc埋校長都可以
大學嗰邊都係搵programme leader傾下

Lingu edu所有科

Bu都收3.4左右
嶺教過3就收

Lingu All
Bu humanity/ socsci
Polyu 雙語
City 大量
Cu gender studies

bu yr2 soci唔收AALH
Polyu雙語收得低嗰個係top up
Gender收3.5

報返year one entry
Top up 都係水泡牙都係U牙

含樹鯨都係U

你唔識姐

Ugc同自資嘅分別

報返year one entry好肉酸
仲要浪費兩年時間金錢
遲兩年返工呢度已經幾十萬

你睇唔起含大

Socsci year one 同 humanity year3
我真係未必會㨂humanity

你揀人定人揀你

講緊嗰位巴打情況

唔好鬧交啦
我廢我俾人揀緊
我呢個暑假要好好研究

有冇ching知點appeal result?

ALH 3.43點算好
好灰
讀完year 2報year 1 entry有機會嗎

如果你同個Lecturer熟,你可以email問下佢先
要appeal就填表,成績出左之後7日要交去Enrolment Counter
每科500蚊
份表可以係Learner portal download
My resources-> Community College-> Forms->Examinations->Form - Application for Checking of Assessment Results

要睇你報咩u咩科
但3.43至少穩edu先架喇
City幾個水泡都有機

AALH 3.6 senior entry有咩揀

來緊Year2，有無資料可以提早準備？

有冇人試過appeal
要幾耐先知結果

退步咗0.4

Unofficial transcript 上面寫咩 student on principal's honours list 係d咩 有咩用

有張cert可以打飛機ho chi is

grad個時出？

我係上sem 4.3今sem 3.88，結果最後cgpa都係4佢上sem個.3係會計落去cgpa到㗎原來

屌廢gebtw是但啦

你唔走咪會有獎學金

冇獎學金要証書有何用 diu

退咗好多+1退咗0.42

要獎學金,要睇有冇電話搵你,然後要interview
另外一個獎係頭1,2就可能有,叫Academic Excellence Award
最多都係拎個幾百蚊書券...

有offer嘅人係串啲…

sor

我仲以為你一定有

咁唔要好過

year 1 走係咪有野要搞?thx

你有冇報政府個獎學金計劃?一派派三萬到一萬
你爆4好大機會畀

冇有d咁嘅嘢?

補充返,打電話同你約interview 個d獎學金金額係1萬蚊架

邊到報

你開Sem 頭幾個月有得申請...
Year 1睇dse
Year 2睇 Sem1成績

咁冇嘢了我dse唔太得year 1要走了，等唔到year 2睇sem 1

冇嘢了

報名係有方法,就係考試個陣考高d

Yes

恭喜晒

sem 1 4.3唔夠高咩定係sem 2 3.88太低冇

Thx

Hope so

咁隨緣啦反正主要係入返u

起你底jm9

有冇year2嘅Ching有hku ba offer

ching係咪真係reject offer

唔該曬 師兄

Reject 左啦

欣賞ching嘅真誠 尊重你的選擇

下年仲space？唔好啊 走啊 唔好望翻轉頭啊

4已爆，thx gpa god

Y2s2肥咗英文係咪冇得救喇？

屌佢仲未派錢比我

cGPA保3
thx gpa god

冇得返轉頭
一齊加油

好似soc sci宜家仲未放GPA？揾唔到。

我睇到gpa 喎

揾到咗！多謝巴打。

比Eric Lai個痴線佬拉低哂

請問year 1 走有咩要搞?thx

Awarded gpa=cgpa?

冇 乜都唔洗搞

其實係咪巴打 比佢搞過後面

hpshcc 派咗？

F鬼左個科係咪冇得畢業

傳聞係

有無錢

3.65

邊間㗎，好高呀

ust n展 me

有係師兄師姐知道如果cgpa差0.03先meet到conditional offer嘅話有無得走盞？

0.01有聽過可以傾
多過就未聽過

退學

Media gpa 3.4算唔算低到仆街

頭兩個sem都爆四嗰啲應該走晒啦... 點會留

天佑香港

有無人現代文學導論個Grade好怪

EAP I C+

好明顯低到仆街啦仲好撚意思問

好能串

Media 3.4 正常成績

喺IC過咗嚟教INM嘅rosette leung幾時死

應唔應該apply 其他科唔差

如果同其他科相差好多grade 有冇機重睇assignment
覺得個lecture改太嚴

無

冇

想問各位師兄AALH gpa幾分先有機入返ugc

貼上嚟睇下囉

有幾怪

真係唔得 自問英文未差到拎C
科科都高起碼1個grade以上

自問

論文76分，考試唔覺得有失手，A-，但我個Friend論文5X分，A 窩！

唔扺得

有fd兩個sem都4.18都繼續留

個別例子不作評論

唔好咁啦...有d收分較高既科要讀埋Year 2先入得架
我識有個Frd拎足兩次4.3 都冇走到

未出gpa之前apply左transcript 係米會出埋sem2既成績？ 定係要再apply多次？

想請問下：考兩科但都攞F係咩回事 計埋平時功課test都有分，會有咩情況底下係咁？
唔該曬

入錯分 個lecturer好人 可以叫佢check下

你emaip再問多次佢攞份paper個分先啦

多謝Stella送個A+俾我 另外對唔住Repona我上半個sem冇好好讀mscc B係應得 我有好好反省
今個sem都有進步但最後都係冇offer
year1嘅同學好好讀書呀

考試fail?

佢同佢男朋友去咗旅行扑緊嘢

識人a+咗

發現自己miss 咗2月個course selection period應該點做

會reg咗你去俾人揀淨嘅科
然後自己add drop period可以執
不過多數好讀嘅科都冇位

我最驚係冇書讀咋

CM2 0係咪好多人B range。。。
覺得唔多妥當

你識嗰個咪我識嗰個

其實appeal係咪同一個lecturer check咖？

應該係

多謝mc

同問appeal其實係邊個check

Sd email問Sharon 佢會解答你嘅問題

有冇人知幾時出2020年嘅calendar

我EAP 1全部assignment A+, 但佢俾咗A-我, 大家覺得我應唔應該appeal?

因為你個lecturer周圍派grade派得太開心

咁即係我好唔好appeal?

5舊水咪試下囉

就算A+，但實際上佢係俾分架，如果加埋啲分你係A-既就係A-，可能你啲分數係邊緣位。

eng cgpa得3.14喺咪人生已完

中大引擎

有無人知cwb幾時出？

我功課一個A+都冇但都有A
我係你就appeal
入錯分都唔奇

想問recipient of academic excellence award同student on principal's honors list係咩黎?有冇用?

恭喜同學,全個Programme你係頭1/2
有張證書同埋書券

太空人 聽日一齊岀嚟屌鳩柒婆

各位hkuspace巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

2個一樣架？

第一個有書卷嗰啲
第二個無乜用，得張cert

打J用
點先有第一個？

考第一
校長嗰個好似考頭十

Thanks

有冇巴打係讀緊/讀過space嘅engine 嚟緊由hkcc轉過嚟讀
想問啲嘢同埋交流下

姐係點？
space>hkcc>space ?

你year1升year2?

日研揸fit人

有咩想問

日研揸lift人

可以轉

要重讀喎
有科introducing to Japan/Korean Studies sem2先開
讀完呢科先可以讀year 2嘅Japanese/Korean 1&2

你預測自己幾多分

Stella 呢???

臭閪

HD engine ?
我year1 cgpa 3.7X

係咪Alex

係。但你想表達咩？

大家咁有緣份一齊做n展狗 交流下lo

好撚勁啊 屌你老母
你似曬命多過交流喎Ching

對吾住 唔係咁既意思

希望大家聽日岀嚟還義士公道。

其實year 1走,升8大 year2係好定唔好定yr1好D?

希望大家真係要出嚟 還烈士一個公道
喊到pk 痴線
香港人 我地再團結d 唔該...

書卷

個gp咩事

咩gp?

唔係呀
係由hkcc轉過嚟space 所以想搵一啲讀過嘅巴打交流下

我以為巴打你唔係讀緊engine tim
因為我睇你個programe名好似唔係engine
定係我誤會咗

問你就問啦
問完有人識答自然會答啦
利申：之前都係cc讀

AA係比有藝術底子嘅人玩晒 基本上個人摺啲都好難好grade
利申:係sharon手上拎左個A+

記錯，唔係頭十名，係3.7或以上就有，門襤好低

其實我唔係好明你個問題
我怕get 錯

通常year 1 走 多數都係入返year 1
係lingu 先會出year 2 offer (印象中)

係

transcript (portal/ 紙本)，awards and achievements嗰欄，同埋好似會有信/email

的確係靚，就算以前阿Tang教嗰陣都唔差

睇到了 係咪用嚟掛名

有冇人覺得 phy sem1出錯grad？
quiz啲分差唔多 但係兩個sem相差一個大grade

個人意向姐 我fd 4個sem都爆4
佢從來冇諗過yr1走
其實反而高嘅先唔走 有硬senior offer
唔洗又讀多年 又有scholarship

UST Senior （其實Year2） ME

有scholar咩 大學有？
利申爆4咩屎都無

China history ppp ais

衰到點先 你讀咩科

之前上網睇有d 人話top5

A-

有無巴打絲打係讀abms year 2 可以打救我？

太空呀
另一個fd冇爆4都有

aba 3.5x senior entry 可以有咩offer..

Year 2無 爆左好似無爆咁
大學又唔會比scholar d asso仔

想問下有冇巴打有engine year1嘅notes？

ethical hacking fail咗 讀多年都係冇信心會pass到

i mean分數
A range應該8字頭up

我CM2 A-
Mid Term有題fuck up左
Exam估計都8字尾9字頭
Asg就2份都扣1 2分
大約我自己就係咁

exam炒

個quiz佔好少

但我phy....雖然都夠走

我見你考完果日就上嚟對答案

巴打有無得share CM2 d notes 同 past mid term paper 比我 謝謝！

定啦 你F左一科仲有3.56唔洗驚啦
記住報ust early round
Ust早報早享受

咪on9啦 第一次f唔計入gpa

我話你
exam9字頭有A+

你A- 應該exam得七尾 八頭
可能再低啲 CMII 難過CMII
我覺得你要問問你lecture re唔repeal

appeal

原來唔計
柒左唔好推

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

拎咩？

第二句睇唔明
我始終係覺得關mid term事因爲exam都算有信心 又check過卷
Mid term唔係佔30%咩當唔係30%都最少有20%啦掛
至於9字頭有A+ 咁呢啲人平時啲asg同mid term都唔會差啦

應該接近包尾啲frd
完完全全呢科所有野我都係亂嚟

C? D?
你報咩？ 過到3.8咩？

如無意外應該都係city

Ching, 你CGPA幾多呀? 你upload左gpa, HKU6901 有冇回覆呀? 我都係waiting list....

3.7x

你呢？

我要4科A+ cgpa先拎倒3.8up

😔😔😔唉3.8....我仲衰過你，得3.6x. 一定要3.8 up先有機？咁即係完了。。。。。

我林係 佢medium3.8 最低都3.7x

英文個c+真系搞死

你今個SEM好低？

你CGPA3.7x,我諗有機。。。我就唔洗諗了

我CGPA3.6x......

但係如果我SEM1係SEM2個成績 已經有cond. offer
SEM2英文c+左都有3.8
SEM 1唔知咩事差到

都低 之前睇過天書cgpa 3.7x既得2 3個
仲要大部份係 SEM1 有cond. offer SEM2炒

如果你有hku消息，上來報一報。睇下我仲有冇機

好

sem 1有cond.offer sem2炒，咁咪多左位放出來。。

想問下如果year 1 cgpa 4 HKU BA 大唔大機會俾offer? 因為sem 1 冇爆四應該擺咗起waiting list

同問, ching咩科？

yr2追得返架
yr1 entry好大競爭

報senior entry 仲好啦
3.43 追得返架
比心機

Socsci yr 1

你重刷仲好
唔建議你year 2追
會好吃力

d 商科收禁高gpa
2.9 嘅話
year2 2個sem 起碼要3.8up 先勉強穩

Sem4都唔睇

咁佢爆4都唔掂

其實佢quit得

唉...non-ju個post到問咗,啲人講冇機,吾知係咪9答。但year 1位少...睇返以往記錄唔見7/8月有咪year 1 BA消息. 唔好有太大期望

有無試過俾錢check成績 有咩要做 上網整定點

你咩科

media。勿相認

因為我好似見上年有人yr1 3.98 7月 有offer

有人reject 咪有機
冇人reject 咪冇
一早放曬啦啲offer

我炒既意思係 佢地炒去3.7

hku除左睇gpa仲睇dse，但gpa冇3.65就應該直接unsuccessful

即使3.60都有人試過appeal成功，所以好難有位放出來，除非有學生要ust唔要hku（舊年我識有人係要ust，放棄hku）

睇dse咩成績

試下email問左lecturer先？因為check成績多數都係比番同一個lecturer改多次，如果最後lecturer既建議係唔值得，就唔洗check成績啦

我印象中你係想讀phy？

有冇人知polyu AOS/AML gpa收分 range

恭喜，但係唔使晒出嚟。

唔好做d咁嘅嘢啦

A+多過你 但係GPA被吊打

多過我點被屌打

英文course cc course

有冇Academic Excellence Award

Space有冇靚仔？

有但啲人話冇乜用

都係第一,二名啦喎,恭喜
係咪諗住轉hku science?

jm9

咁開心唔係唔同大家些牙下啊

大家一齊po GPA

Po你個柒頭上嚟好過啦

張圖之前d人po出黎,雖然我唔知佢今個sem咩GPA

bin c

hi今sem 死咗得3.88，btw cgpa仲係4.00

唔緊要啦 畢竟愈後既Sem 最多 general core/generic course出黎阻9住晒
但爆左次4.3都好勁

你污辱我女神

你兩個SEM都岩岩好4

係咪有錢拎

毒撚柒頭就多

啲字咁撚細 又冇email 唔睇連登真係唔知有

點解你讀phy唔洗讀CM？

有offer啦佢 仲下個sem
Btw 我general course 靚grade過major course
Major course 爛grade到

揀錯major?

冇 讀得開心 但冇A姐
冇底係要比人屈下機
不過有其他科拉返

我仲考慮緊今年定下年走

今個sem幾多？
好彩我今個sem符合預期
如果唔係冇要到個offer實扔心口

睇你想唔想讀social sciences架姐
3.7x可以留低一戰搏3大

所以先考慮緊
今個sem有認真但未真係話好認真咁讀 日日都有打機

你個個sem都咁講

LOL 爐石 三國殺
輪住打

咁讀書同打機可以分別認真做嘅

我日日chur liba 最後都係得3.7x

我chur左2個星期都爆唔到4

應該唔關3.7事 咩科都有影響
我cgpa 3.3尾都有
利伸 好似我個科未聽過有人爆到4
似係睇ranking/ percentage

應該冇,聽啲人講話係書卷

唔會ge

有冇ching可以教我退學手續

以為琴日會講幾時出grade, 點知宜家仲未有消息

你讀咩科先
好多科都可以自己讀， 唔先上堂

Acct?

我都係acct, 雖然讀唔同stream

其實我未肯定，你係咪有finance offer?

Hi 我想問下如果我已經有physiology conditional offer ，可唔可以轉科？

咩意思
你指係space conditional?

你要上Learner Portal嘅My future
send email話佢知你想quit

係，即係嚟緊9月開始讀，但未交學費，可唔可以轉科㗎？

仲未放榜應該就可以轉 打去kec問下

好，thanks我打去問下

九月會見到你， 到時見

師兄你啲acct notes如果唔要可唔可以俾小弟

我都想知幾時出做野鬼咁慢

D notes 有機會有用，俾唔到

希望gpa god會眷顧我地

??

哦，你講緊offer. 我知你有幾個offer

我仲等緊offer wo

等緊唔等於無
等緊其他offer 啫

三大。我嗰個offer 叫好過無

我知，所以我已經交左錢比大學，半放棄狀態

其實唔洗send email，就咁上portal withdraw就得

Portal withdraw會帶你去email

❤️太空有冇靚仔

我毒能嚟

唔該清

想問下principal’s honours list會唔會有scholarship

會搵你in下

嗰陣矛搵禾in

Ching你嗰陣乜gpa

得3.9。。。

我AALH sem2 4.1X
無offer執下錢都好

我個時cgdp都係3.8左右 不過sem2 4左

gpa 係咪通脹得咁犀利

我呢啲垃圾都有 點會有錢

係仆街了

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

是但啦 原本就無諗住第一年走

大約幾時in?

同埋recipient of academic excellence award 係有咩用。

唔記得了

你Year2？

is

想問吓 Principal's Honours List 係咪如果退學嘅話就乜都攞唔到

有張證書不過冇用

thx

拎嚟打j

大學入場劵打得爽啲喎

Why not both

就放榜，想搵定後路。想問下各位巴絲如果中學讀開文科，做太空人最好嘅中文科係咪「文學副學士 (語言及人文學科)
中國語言、文學及文化」？
同埋呢科到時係咪都有得walk in報？感激各巴絲打

Yes 不過yr2先有得讀中文
Yr1多數GE course

Ge couse姐係乜科都要讀？

Statistics logic it 中英文

本身數底差到仆街...想問下係咪所有asso yr1都要讀ge course?

係 邊間asso同大學都要

好唔該巴打

我maths都好差
比Stat拉低左個gpa

真 拎唔到A+

拎唔到A+ 但cGPA都有3.7🤦🏻‍♂️

串啦依家

真 比個mid term搞到冇左個+

讀太空未拎過A+是否遺憾

渣 me有2個
下年留係到拎咪得

想做廢青 多一年時間讀書

5個A+都係3.7x

正常係

有冇靚仔想識霞b❤️

伏科 加埋Archi落去 唔該

想知science cgpa得2.7有冇得追
Sem1同2都拎C-拉到勁低分
Yr2讀stat唔洗掂phy
我stat數都叫ok有個A-
要追幾多先有offer

Sor漏咗
係phy sem1同2都拎C-

cwb space 幾時出？

順手del咗IPhil係伏科啦 完全唔明邊度伏
易讀又有趣

學霸

邊夠你嚟 咁高gdp

cwb gpa god

代朋友問 收到conditional offer
Gpa過要求 ielts爭0.5分 有無得求情

如果時間允許
嗱嗱臨考多次好過

想問下有冇人知星期六 KEC 2/F office開唔開

開

上網睇unofficial乜嘢awards都冇寫
買咗official就有寫

Archi無底深潭 世紀大伏
燒錢燒時間仲要爛grade

好多人都咁讚我

係咪如果唔讀yr2都要上LP果到整退學手續果啲野？唔整會唔會有問題？

屌啦 陳偉中
食屎狗黎

負皮係俾joyce

dr歐陽食屎啦，上堂悶問佢assignment 又話唔清楚 上左成個sem0得着加唔係靚grade

真

下我讀完乜都冇喎==

要 努力 去讀書唔係就咁讀書
如果你覺得自己好似努力咗但gpa都係不外如是
咁一定係你努力嘅時候有更多俾你更努力嘅人
天道酬勤啊

聽聞上崎裡沙巴打係爆四但無offer

利申我都爆四無offer

IGC/IOC 強烈推薦Connie

Rebecca上堂係咁問問題 問D唔會考嘅野 又多補課喎 上堂講過嘅 MT Final又唔出

Connie上堂教過嘅 基本上7 8成係MT Final都見到 考試唔考嘅 就咁易講過下就算

想攞靚Grade 靚GPA 讀chem搵Connie啦

利申：就咁溫Connie講得多嘅topic 攞A+

但Rebecca好嚴格

In Ashley we trust

Ashley正 冇一堂上足個半鐘 又派grade

派grade都講得岀
肯定佢係EAP俾分最認真嘅lecturer
不過好老師嚟

佢的確係派grade

chem同數科好易 A+
睇你溫書姐 邊關lecture事
利申
chem
SEM1 Connie
SEM2 Rebecca
CM I II都係Anita
phy
SEM1 B+
sem2 A+

可唔可以唔好再quote條金剛棒
隻手好攰

數科真係好易A+ 上堂做足 有做下練習 考試唔難

做咩咁唔鍾意佢

死肥婆不停拖9我哋assignment

恭喜ching

好多lecturer都拖asgm
不過joyce英文真係好好聽

佢晚晚落bar都唔撚改assignment
拖咗幾班成個月 最後都係用一晚9改晒

你又知人落bar 莫非你同佢一齊落

佢自己上堂分享

朋友上堂話聽過佢話同gay frd去drink

佢自己上堂去日本旅行 之後話拎埋assignment 去日本改

鬼信

佢話自己當年讀太空嗰陣 過3就入到hku

認真咩？咁可能當年難拎高grade？
應該asso入大學比例係升緊

佢聲稱係因為city愈收愈濫 所以hku要愈收愈高

meet 唔到condit

Hku nursing幾時再派offer等到發霉

不如考慮ust
等我呢個拎C+既 都上倒大學

有
但係waiting listcgpa 起碼要 3.8up先得

我c+左一科 cgpa上唔倒3.8

但係我D friend 話conditional offer 係3.65, 無理由我地waiting list 要3.8? 不過今日都星期五了.... UP左CGPA都無反應既.......

我有個fd爆4係hku sci stat waiting list
我估今年應該gpa通脹好勁

yr3?

幾時交year 2嘅學費?

你要同一大班人爭 3.65點會夠

same
ching諗住點

🤤

多你0.2

你咩科先
咪send 封信去 admission office 問

追單問下 major科A+會唔會加分
Eng科C+會唔會扣分

睇學校睇科

6901

Hku科咪有用
其他科基本上冇分別
啲大學真係唔會咁得閒逐科逐科同你睇 睇下個gpa就算

year 1科 都會睇？

買transcript 填左send埋去hku 咁仲洗唔洗up official transcript？

要

計percentage
其實asso同hd係佔最多nonju位
ib通常係報神科

如果year 1 cgpa 3.9升hku engine 有冇機會？

我見到啲asso已經有，我哋HD仲未有消息

hku有人asso爆4都冇，祝你有啦

識人商科4.24 一個offer都冇

想問下AAMCCS year1 cgpa 2.9重有無機會top up?
Lingu嗰D重有無機會
唔該曬

0

你至少都要過到3先有機會ling u

應該幾時都唔會

你下個sem 3.5 up 就可能有轉機

墜機

3.5 都隨時墜機

但好多3.8x 3.9x反而收到offer

你估alevel咩
叫佢3.1唔好咁多幻想

3.1都收 我即刻跳樓仆街死啦
屌你A level 咩 3A1B

3A1B

冇計 只可以講你頭三個sem 炒得太勁

Cgpa< 3 非三大conditional offer=開樹鯨

抵俾人笑shitty 收得咁濫

利申 陳偉中 ACL A

佢話係shitty

第三句同佢條問題有咩關係

咁開心緊係要同大家些牙下

點解咁多人鍾意show off

現實一係好自卑 一係性格好黑人憎

appeal搞乜鳩要3個禮拜咁耐

收唔收毅進

扮好認真睇一次 其實hea9你

仲係度諗緊peal唔peal好

唔係過左可以Appeal既日子啦咩?
我見佢要派分後7日內申請?

block la

好似係
咁算了

你地個邊仲未派??

聽日派

祝你好運呀

good luck

係咪9點 GPA GOD

多謝你

係掛 定唔知十點驚驚

我問咗lecturer了 佢應該入錯分

不是吧？！？！
竟然有入錯分呢一說

多謝 GPA GOD

還神

出左未？ 點解我總未有

Ching, 你upload左成個星期有多, 有冇消息? 其實可唔可以打去問...

恭喜

可唔可以畀個offer霞b男朋友

勿信都冇

你3.7x都無...我諗我要出年努力... 不過一日收唔到hku reject... 好似心掛掛..

超hku科就得

唔明，超hku科？

啲mentor話hku科拎A+甚至Arange 就CGPA唔高 都入得翻

Gpa meet 到，但Ielts 差少少

咩意思

好似話有唔過3.5都升到 所以你3.6up 其實唔洗驚升唔倒。

上面有個comment都係講science升學自己搵返嚟睇

但係今年身邊D人cgpa都好高...競爭好大。

sor 而家先睇倒
我midterm 炒左一題 加一個分題 我當我得70-80分 我記得我好似係起連登試后討論 發現抄錯題目 成題25分炒左
exam 就大概8尾-9中
最後出A+ 所以midterm認真唔重要 你應該係抄左exam

例如earth science theme果啲科，即使A range都唔收，因為佢地成績達唔到hku學生既mean

如果係多人揀既major，A range基本上都穩入

你試下計下 20分拎60-70% 等於12-14分 exam 60% 當你85分
51+12/14=63 （再加assg 20%）63+17至19 最後已經80up
exam先係重點

GPA得4.00 叫唔叫爆4?

還好， 有A+, 但都無用

大陸仔

惡到
拼音易打呀

Exam 救左好多，我exam 份卷應該有九十幾分

唉

可唔可以俾個offer佢

巴打收到hku philosophy offer未

俾個我含offer喇

我男朋友唔讀恆大

咁叫你男朋友含撚啦

佢成日幫我含

祝你男朋友有offer

Healthy living 定 Thinking about science 好讀

後者啦 文科人

想upload成績睇下有冇機都冇辦法

Mid term mean 係幾多我就唔太清楚，不過一定考得唔好。
我再考多次IELTS 都肯定meet 唔到offer, 因為我英文太差
希望你meet 到offer la

有冇人已經攞得transcript
apply咗成個幾禮拜都冇消息

Hku BA yr1 巳派offer

即日申請 拎咗一個星期

已經交咗俾大學幾日

有好耐啦

今年真係升到3.8先有offer？

拎咗transcript嗰幾位巴絲打
你地係online定遞form申請
同埋office係咪會email通知你攞得
我乜消息都冇收到屌

Online application 要自己check status
Form 先有通知

Mola mola

如果升到cgpa3.8先有offer
咁我今年上岸算

Gdp升到仆街
下年應該3.9先有

無咁誇張掛 邊有咁多人讀哲學

屌你上年仲收緊3.6

報China Studies 保平安

Bu?

你唔係上咗岸咩

終於appeal完 offer god

我英文好差，你未聽過我講英文啫
我英文說話好差，但conditional offer 要我英文說話攞6.5，如果唔係就meet 到。

我yr1

升左grade?

係阿 因係個grade同啲assignment嘅grade差太遠 所以我係直接問lecturer 佢話係有問題之後就比咗space搞

assignment A
然後grade C咁樣？

is 最後由c上返a+

英文科多人教 final grade有機會拉低啲 如果你個lecturer唔係派grade嘅可以試下

好似係

咁快三個禮拜咩

巴打唔係retake dse上岸咩

點錯相？

應該冇架啦

7日內 結果先3個禮拜內

記得呢個post有巴打雙修

巴打你sem3 cgpa幾多
如果收到philo offer話聲我聽得唔得

ok 希望7月有

我都想appeal
但唔知會唔會down grade

過3.7但低過3.8？

有無收到其他offer
已經6月尾

Ching 剛收到？

放完gpa先覺得自己雙修好on9,明明報non jupas好大機會上咗岸依家仲要日日擔心自己今年中文有無3

兩個巴打個名都有個豬字
記錯咗

The same

HKU wo

返到香港先擔心，去旅行就放鬆一下

不過我都接受左個offer，所以無所謂啦。
你快啲訓覺啦

Why?

冇上
要讀多年

有時差，sorry & bye

我想落地球啊。。

有排.. 10月到啦

好撚後悔冇報吾城

吾也是

咁快知 唔係要3個星期咩

想become another person

點解無得yr2 entry

LingU 有yr2 entry

9衝啦

報咗嘅差hku ba未出

出龜個朝我已經搵lecturer

有咩科必報

Bu philo city ais 你讀日研可以報埋linguistics 同translation 收分會低啲

佢之前講過 好似過曬deadline 先知自己有offer

City一堆social science

應該申請transcript先定等埋appeal結果先申請

個時問過 好似話會出結果個陣寄埋張transcript比你

好 唔該曬

直接去hku交文件係米唔洗document checklist？

有冇hd engine year 1 巴打收到hku offer?

我cgpa 3.90仲未有消息

呢個post有巴打爆4都無offer

咁慘

好能橙

巴打你已經收到offer?

無！

上年有十幾個hd year1 入到㗎，點解今年好似冇乜咁嘅

今年派grade

咁應該得你報左爆四無offer

我覺得唔算係派grade喎hd嚟講，好多人cgpa<3.3

咁應該係asso嗰邊累死你地

巴打asso?

yes

Hku 歧視HD㗎

準備放番出黎

mo offer

Appeal 左先啦 寫信問下再考得唔得

巴打差幾多